你會唔會因為痾唔出屎而情緒低落？

會
唔會

Push

玻璃肚
成日肚痛到懷疑人生
生活最大壓力來源係搭車/忙緊時急屎

懷疑自己有黑洞 食幾餐都冇野痾

咁你寧願成日痾屎定幾日都無屎痾

同感... 但你會唔會日日都覺得個肚好多屎好辛苦...

一日屙三次最好
朝早兩次清肚
臨訓又一次

絕對會

第一日

呢個係我既夢想

下世小心